【多圖】台版Angelababy飯店渡假扮出國 黃琳泳池邊擺Pose好誘人

因應疫情嚴重關係，許多國家同地區都沒有重新開放觀光旅遊，許多人只好想盡辦法在本土發掘好去處。而有台版Angelababy之稱的網紅黃琳就非常懂得吃喝玩樂，繼去完墾丁渡假扮美人魚之後，近日就去住飯店當出國旅遊，在台北福華大飯店享受同陽光玩遊戲，還一連擺出多個性感Pose，非常誘人。

非常懂得利用飯店的環境當背景拍美照的黃琳，身穿碎花泳衣上陣大展傲人好身材。在飯店的淋浴間玩拍攝的她大擺誘人Pose，呈現冷酷女人一面，整個畫面十足像專業的雜誌拍攝。除此之外，當然少不了去飯店的泳池大玩特玩，而黃琳亦趁機曬長腿同陽光玩遊戲，還擺出一個呈S形曲線的Pose，還非常幽默自嘲：「膝蓋好痛。」一系列的美照看到不少網友目不轉睛。

科學怪人

成身有邊忽係真

我條女仲正

一加台版兩個字，即刻變大波版

不了 怪到咁

一大遮唔到3醜

好撚俗

怪得嚟都一定屌呢個, 點會屌真嗰個

個樣好膠

對波大到咁邊似angelababy

法官大人

不了

有得屌我一定成隻狗咁衝埋去屌